［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（107）

白髮脫髮用維生烏絲素有辦法

美少女變變變

係呀 洗得頭多
一個星期就變綠

千幾蚊染兩個禮拜, 不了

細公司 小職員 無人重視
其實我仲想染得誇張啲

點解？點解

有冇d平價高質漂染鋪頭推介

唔小心搶咗1001而不自知

做下opening ending帶下過場
mc平時做咩就做咩架啦
我都諗住做好啲塞住佢把口

男人老狗唔洗咁貴

我想漂做橙色

怪獸條rich唔用平野

小妹都係絲打

咁咪好傷lo

綠色襯你

咁多人可以染淺色頭返工

完.

肥矮毒柒窮你還要我怎樣

好柒喎

染彩虹頭

我們是朋友吧?

點解既

你咁靚仔應該carry到

個隻綠唔洗漂

係隻色柒 會顯得塊面好黃

開心既

有....

屌糖ER係仔黎架咩

咩色好睇
麼牙

琴日討論左一日

自拍，我要改名

太遲啦

琴日方加冇上水

牛丸呢!!!

在

自拍點影全身

我....

所以我話真係好堅, 自拍可以咁靚.

嘩, 屌佢老味

我話係仔 佢地又話我假膠
我話係女 又有人話我咪呃人

咁你究竟係仔定女

自拍棍

係

我估唔到一個名暴露咁多

Bb

yeah~~~

去食野 睇文件

邊度有自拍睇?又要老娘dl返tg?

改左名

踩到上心口

你星期6黎咪G

要呀要呀

天水
#90822

走啦真心

我唔黎呀我要番去染頭髮

又有post聚

Ho MK

你都出過, 唔好扮野

你無咩

你先係

佢已經post過好多次喇頂

嗯嗯

成個禮拜無黎, 貼多次

欺凌

聽說矮矮來過

染到咁姐

我幫男人問, 我唔要

@Gandenia

Very good

怪獸竟然驚佢 你以前唔係咁
你變左喇

唔記得加密 gg

哇屌 好撚正
呢種叫乜

tg 好在可以改 id

怕女朋友會發達

快加，加完改

大公司？

其實你地開個gp咪得

怕老婆先會

我改左

有諗過 但carry唔到

咁暫時仲窮

改名廢係咁 黎黎去去三篤屁

咩黎

好少有呢D名, 不過網上面完全冇record.

怕老婆大獲定怕女友大獲

唔係怕..係尊重

怕女朋友/老婆爆獲

會有咩record

有乜髮色係顯白

唔好啦 小妹冇tg 唔好排斥我

黑髮

咁怕定唔怕好

顯白係要白先顯到白

紅 好似係

愛就得

我心好累

同顯瘦一樣

點減肥

有無人做旅行社？

過埋今日仲有2日

掉番轉諗會易過啲~

屌~ 我地得番半日傾偈咋~

小妹係旅遊社G花 有咩想G

腦豆
方加個陣我會掛住你架

你地都bintai架 星期六日都爆post

爸爸

57歲水吧師傅九成皮膚燒傷 女東主憂心員工安危

水吧日薪700

女~~~~~~~~~~~~ 你好忙咁~ 掛掛~

爸b 仲有十幾廿年先退休呀

日薪 700 係咪唔算差呀 ?

係呀做極都做唔完咁
舊未清新又黎
我上親黎都好有罪惡感
但我又忍唔到手

唔算差啦 某啲餐廳請大廚都係講緊月薪萬八至兩萬
佢水吧700一日 返兩日都夠

玩

我屌
我坐個個位係對出
成日有個阿姐行過眼超超咁
次次都嚇到我9縮
頭先食食下飯又行埋黎啤我
頂唔順問下隔離個同事佢乜水
屌 原來係打雜ge老屎乎

sea food is good

飲完茶...開工

唔好睇小打雜
我以前補個間補習社 個打雜呀婆原來係腦細

On99我見佢長期自出自如
以為佢好大粒
屌你老味
掃地唔帶拖把 抹檯唔拎毛巾
行黎行去係度靠嚇

痴係額頭好冇？
你intern會唔會痴部print同水機係頭

嚇親我啊嘛
網上兇狠姐
咁都唔比

諗左一陣 掃地點解要有拖把

我都諗左諗

嚇到字都打錯

佢係真係企我個位前面

我即刻
然後望後面
發現冇人
跟住

笑到仆街

真定假

我發現冇特別事 冇大事 我係個部門冇乜存在價值

我對你好失望

真既留tg比我，有野想問

你過螢火蟲個post問 有個前旅行社

我要現職呀

我老豆問鯉魚旗邊到有得買, 有無人知

佢想點
水入面玩唔夠 要玩到上天咁癲?

你嗌佢做野, 嗌到佢驚你為至~

AEON

A巴老豆要搞旅遊景點~

taobao睇左 假到仆街

真係有? 唔係好細條?

直接嗌住日本巴直送~

你要好大條果D呀.

日本個D 成米長？

又唔係話好大, 但至少唔係細細條咁

黑色果條好靚

嘩原來好撚柒貴架, amazon睇要成萬羊

A仔爸爸係屋企冇野做就要搵啲野搞下

開祭典

屌你咩, 靚D既全部都要2萬羊以上

好撚正.

睇完屌左鬼

平過一條真魚~

前黃後啡

a仔可唔可以買埋屋台組合俾爸爸玩

有冇人知辭職通知期應該點計法?

新特首係咪on9

今日拎咗份關於第一先生嘅稱呼文件黎office

要每個人都簽

好大ge官威
咁個稱謂係乜

下個月今日 - 1 ?

之前傳過話要簽
原來係真嫁

今日遞就8月10號last day

[中文測驗] "舉弱" 係咩意思 ?

暗指不舉男性?

蒟蒻啊

一個月？

唔係日本個隻啫喱咩

林博士

呢份野3號出過架啦

但係估唔到要玩到簽名

我淨係知呢個

Google Search Result
「舉弱」男--談勃起功能障礙的新觀念及治療新趨勢

巴打你咩部門

都係劍叔利害
但原來有好多級~
慎入 !! 有 bam 圖 !!

想問簽完係咪要收集翻?
係咪好似小學d回條咁

真係有圖

屌

真係有

又學到野
我都剩係識蒟蒻

thx
星期五辭

乜鳩野

食埋佢2日人工

HAD

係屋企開祭典

咦~~~ 食飯時唔見牛丸上黎呻嘅 ?

呻左

老細有張a4 紙放喺隔離

連老細都簽咗
即係

以下同事巳閱讀有關文件

大老細 簽名
老細 簽名
隔離team 老細 簽名

同事甲 簽名

大家覺得一分鐘可以做咩
1.落廚房搞屎棍
2.落cafe shop 搞屎棍
3.去執房 搞屎棍
4.每日返工坐係到

你呀, 打個J就夠晒啦.

你腦豆真係好得閒

cafe shop 喇~ 但點搞屎棍法 ?

嚇雀有 cd-rom 得唔得 ?

扔cafe shop條友仔入廚房做 自己做cafe shop

黎搞我GM

一分鐘, 去沖杯咖啡算啦

不了 打飛機好過

笑死我
你老豆勁風趣

然後，佢嬲撚左你

既然咁會誤會 小妹唯有打過個題目
大家覺得小妹可以做咩
1.落廚房搞屎棍
2.落cafe shop 搞屎棍
3.去執房 搞屎棍
4.每日返工坐係到

你以為一分鐘係時間
但佢個名叫一分鐘

你地冇做錯到

佢而家叫我搵
我唔sure嚇唔嚇到雀, 佢純粹諗到D野就想要整

錯在個名

叫老豆自己整

就咁掛CD

CD唔靚呀

靚嘅會唔會變咗引雀 ?

就快訓著.

冇人叫你就咁掛隻CD出去...

同老豆張相上去

你示範下點樣裝飾隻CD

嚇撚死晒啲雀

屌你, 搵到個好平既990YEN 5條, 唔撚寄海外

送到黎係魚毛

點解A巴忍受到老豆想掛鯉魚旗
我老豆想掛隻舞獅仔係門口都俾我ban左

搵唔到

因為唔係門口丫嘛

今年有冇女狀員Jable??

想像唔到我老豆同你老豆識既話
兩間屋會搞成點

屌呀amazon個賣家, 地址睇真d係深圳黎, 但只寄日本係咩玩法

搵日本集運lol
寄過去個集運倉
佢再幫你運翻黎

伸手黨 有埋link都搵唔到

丫發改委大晒呀CUT我線

你要佢整呢d
佢真係寧願比幾千算

冇

挑 佢老豆整呀嘛

鯉魚旗似引雀多

糖兒

以後要知道uncle既行蹤先得
我覺得兩個見到我一定會中伏

嘩！！！頂！！！！我開完差啲比格離叔叔見到，靠害

人地寫明左慎入 !! 有 bam 圖 !!

你UP乜

我已經開始放棄理解佢所有冇quote既post

你地一個二個都係咁, 明明大大隻字寫住

你老豆同我老豆撞到 陣間兩個岩傾好大獲
你都唔想每次返到屋企間屋又多左野

唔知乜鳩支那正苦部門（仲要唔知堅唔堅）
打黎搵人
搵唔到就cut我線

你遲D見到有人屋企掛左鯉魚旗就係我屋企

或者有一日我屋企都掛住條鯉魚旗

不如你地上契算啦

我唔理 我唔理 啲字我未反應過黎隻手已經禁左入去

原來鯉魚旗係D好撚貴既野黎
認真AEON係咪真係有, 我WEEKEND去睇

我認真

屌你!係公司搞到我禁左入去

我知啊

DAISO有d好細條玩具

好易認

新人？

有幾細, 1米內都OK架喎

唔會啦其實, 因為你地90%都唔會去果個位

咩都無入過~

30CM左右

日本代訂 日本代購 日本代BidYahoo代標japan auction bid樂天 日本鯉魚旗

無，嚇到我禁唔切，格離叔仲要睇我睇緊咩

有冇俾佢睇埋 請教下佢

舊人

hoho

阿叔有冇對住你淫笑 ?

因為你根本理解唔到

我明呀~ 你地睇啲唔睇啲緊係唔明~

問下呀叔依家對住你係去皮既香蕉 連皮既香蕉 青瓜定蘋果

用手遮 唔知有無望到

定淨係得兩粒荔枝 ?

一分鐘講野要睇晒？不了

咩咩咩同咩咩咩意思

嗄？

娘娘~~~ 我地幾時去買新鞋鞋呀~

問左呀叔就明架啦

呀叔你係咪弱舉呀

係舉弱~

你送啊

呀叔對住你係全舉呀世侄女

唔好提

梗係~~~~

爸爸我又要

你個對我送

搵日啦搵日啦

我個對呢？

在心諗和原夜是墮摸滴燒耀

食自己啦 去執房 執到收工

我係3

出撚咗西
好撚柒熱啊屌
今日冇搽防曬又冇擔遮

你對係你自己下面囉~

曬黑曬黑啦陰公啦

冇你份呀

你肯定係女

沒有陽傘我不能活

收皮啦你

女~~ 佢地全部都唔老實架~

me真人^

10蚊店應該超細條啦

男人老狗

得我老實
個個都呃我既

流鏈好番晒咁喎~

我個把有銀色塗層 可以擋uv

今日落西一定好開心.

有j絲打

臭嘅

咩好番晒

挨住條柱好似就暈

誠信=0

傻豬 銀色塗層會反射地下光線曬黑你
換把黑色塗層啦

你做咩位呀, 仲有得挨住條柱

我扶住你

屌
即刻淘把先

仲話自己係男子漢！！！！

臭你又

你之前發燒丫嘛~

等巴士 挨下都唔比

男人落雨比唔比擔遮

(星島日報報道)繼盧卡古即將由愛華頓加盟曼聯後，據報後者將在日內將隊長朗尼送回拖肥糖。紅魔周五答應買斷最後一年合約，給此子最少一千五百萬鎊（約一億五千萬港元），才願意減薪一半免費回歸母會。

朗尼過去一季在曼聯已經失去必然正選地位，消息指為尋求更多上陣機會，明年可代表英格蘭出戰世界盃，周五已經和愛華頓商談好個人條款，願意把現時三十萬鎊周薪銳減一半至十五萬鎊。拖肥糖領隊朗奴高文亦已經跟他會面，提醒這位三十一歲射手要戒除飲酒陋習，成為年輕球員的榜樣。

然而，據報朗尼願意減薪回歸母會，皆因曼聯不僅免收轉會費，還答應買斷跟此子的最後一年合約，給他最少一千五百萬鎊，這還未計算合約中另設的忠誠獎金。尹佩斯一五年以類似形式加盟費倫巴治時，紅魔曾支付八百四十萬鎊忠誠獎金。

我個人好興

搽防曬呢？嗯？依家落雨咩

其實著長袖會唔會好啲 ?

想死呀?

又唔見你關心下我

me係咪好man

會熱到暈低

想奶你胸g

又有 bam 圖啊~~ 慎入~~~

come on

我今次無禁

cute

谷實啲線條！
比啲掙扎！

乜黎

唉呀重點色

正評

貓

好q

離開你是傻是對是錯?
是看破? 是軟弱?

淫賤辦公室？

正

你個腦諗乜架

鯉魚旗我想淘寶算

講起呢d 我之前好想買手鞠
但全能既淘寶居然冇

我其實未淘過寶, 姆姆豬可唔可以幫我

來忘掉錯對 來派賤派對!!!

你想我幫你淘埋定教你淘

我今晚返去研究下, 唔識我再TG你

收工啦

好耐啦

好撚平但唔寄香港呀

我真係可以靠呢個技能搵食

姆姆豬

咁快執完 ?

沖左杯咖啡

一分鐘..........

今晚整乜食？

臨收工先飲咖啡

唔得咩？

相愛沒有那麼容易～

廁所真係好曬

屌好撚嬲

冷靜

屌 我睇錯鐘呀仆街 我以為五點 上到去撞到老豆問我
4點幾換哂衫做咩

下次叫佢收嗲啦

uccu

理直氣壯咁講
等放工囉咩呀

冇眼睇

成件事錯撚哂

第6屆中學文憑試今日放榜，全港共誕生六名考獲7科5**狀元，其中拔萃女書院的林莉雯，在數學延伸單元同獲5**，成為今屆惟一的「超級狀元」。6位狀元中，有5位有意報讀醫科。

仲有兩個uncle 睇到佢地個樣係 咁早想收工

返左入去 開機聽鬼故

咁西蠢都做到GM

傻豬黎 有經驗 學歷高 cv靚 仲同你學咁多野呀
我個GM日日都係尻hea 收人工 又有股份

冇錯. 你月袋25-30k+ 你就會鳩HEA.

酒店GM邊同
9成酒店GM都係搵外國人做
想抄人地啲管理模式

暗殺教室最後果集首歌真係喊死人

無錯, 當你搵緊接近30k. 你就唔會想做野, 比晒D細做

今日全日都冇做過野.

你搵幾多錢都唔會想做野啦

咁有冇升RANK

佢係連用腦都唔需要咁
日日就見到佢係房西面 眉頭深鎖咁
我懷疑佢同我一樣
皺眉望電腦扮做緊野
其實碌緊淘寶

升鬼, 我唔係咁INTO打機. 只係舒緩下自己既壓力先打兩舖.

仲以為你講緊我 西口西臉
係房望電腦扮做野實際上碌緊淘寶

屌你唔好撚再撚鳩啲煙腸

1公分有房坐

我好錫我班女員工 無野做話知佢taobao定煲劇
有野做死都死掂俾我

流鏈都有

yes 得一格階𥖁 後面係柱 前左右都係可以郁得既板 封撚住自己

個個坐房

覺唔覺懶潮果D open office好19

ching係屋企做野連房都唔洗

應該趕班上司坐埋一間房 等佢地試下個種壓力？

我都算好少少有三面矮圍牆圍下
樓上班IT狗真係一張長台4隻排排坐

下午茶時間~

全科5**狀元

我第一次返office個陣 心諗 屌你老母 同細個補習無撚分別 有個miss係到睇撚到 得閒就問你做好未

...出番黎啦 跟貼啲啦

日本公司好興唔用 partition
好彩我有~

好撚醜樣
上天真係好撚公平

除左讀書 無其他出路

好快又入番去~

佢個樣係冇SMART的因子

岩
唯有讀書

早收返屋企好過啦

今次仲唔撚係夠鐘 閃

人地大把女~

冇partition好似豬欄咁

唔撚係掛
仲係小學咩中意啲讀書叻既

去餐廳拎位 同班頭先暗地裏笑我既uncle 飲茶

荒島好撚慘~ 以前係~ 仲要坐正老細隔離~

上面個學生哥靚仔過我

考到全科5**, 會估自己得2
好似D大學同學咁 "死啦無溫書咩都唔識呀" 之後考99分咁

人地可以去外國讀呀 即係屋企有錢

我地知架喇~ 唔洗重覆咁多次~

好耐冇收過散水餅

你收皮啦 我幅射樣呀

最憎呢啲人 predict自己低啲就有位可以賴
真係咁差又可以話as expected
叻過呢個分又可以話撞彩

利申 反社會人格

問下老母有冇錢送佢去外國讀書咋
問下咋嘛 我都可以問架

四眼輻射方為上乘之毒撚

我核爆樣

點啊又 怪獸兄

牛丸姐 比信未

好harsh呀

做乜咁失意

小由~~~~~~~~~~~ 開工要小心啊~

【茶餐廳爆炸】員工要有警覺性 聞到異味需即檢查爐具

同你一樣, 寂寞難耐

唔見你叫我同於b小心 偏心

邊個小由? 小甲由?

你地點會咁易爆炸喎~

小心俾A4割傷呀 小心用釘書機呀

阿仔唔好咁易呷醋~

未啊 你養我咩大佬

呢個真係沒有退路啦

哇哈哈哈哈

呢個直頭冇去路 仲話想讀書

唉

我都呷醋呀

咁冇計啵, 真係救唔到就係救唔到....
我同事話佢地返屋企多數都唔會講野. 只係聽歌同埋打機...之後又返工..

你成日都唔係度
忙完未 ?

鞋又冇我地兩個份 錫哂小由得啦

精神壓力一定好大

三個都錫~

你老公養你

追返啲進度
冇之前咁多file擺我面前啦

你識? 點解我唔識

好叻好快手呀你

me,myself and I <-- nice !

下星期到你

今個星期就要到佢啦

盛你貴言

我都想我想今日 明日 日日都係我

承

大家都知我想講咩架啦, 我得個句

始終一天好期待遞信

笑左

今次我諗唔到其他方法可以解決

大家既心意 我收到了!

都話佢純粹想周下你

靚女小由喎⋯⋯
你唔識

都話架啦
大把現充啊

男人啊 你咪撚狗衝啦 聽我講

仲好記得去緊旅行打長途黎話有offer

糖ERRRRRR

我依家好怕去廁所

男人呀 不如我們

一齊去廁所囉~

hahahhahha
多謝 今日冇笑過

A仔越來越仆街

丸姐...我寂寞難耐

應該係跟得我多

呢句根本就係一刀插落你個心再問你痛唔痛

傻豬我一向都好NICE架

呢句不得了

我...... 我....頂得.... 住~

屌你...死A仔....

靚? 睇過
女朋友最靚

得啦 大家都知架啦～

差啲野 冇左討論空間

今日早放
我已到家了

.....

你得5000架咋
最低工資都冇
hea下咪算
你都係想r信姐
佢都係係電腦print姐

唔好咁上心 自然唔會唔開心

熄定機預備收工~

爸B今晚食咩

做半年呀糖ERRRRRR
要比呀蛆捽我捽半年呀！！！！！！！！！！

未知呀~ 壽司好唔好 ? 但你唔食飯架啵~
你食咩 ?

諗住陣間去買個三文治/去starfuck買個牛角包咬就算

猴硐hea貓s

估唔到咁硬凈既榴連會俾人壓制住

食屎啦你

壽司正喎

我唔係比佢壓制
我係比佢捽完冇得捽番佢我唔開心

食tam jai 3 gor 過橋 大麻G翼 飲凍檸茶啦你

我仲未試佢個芝士牛角

其實你寂寞難耐做左d咩

阿女鍾意食咩壽司呀？

板長

板長有蝦糕蟹糕壽司食
但覺得貴

平時食開爭鮮嫁咋我

男人好似話一日打兩次丁

唔好唔開心 生日帶你食板長

唔正正經經搵個對象

去壽司鋪我食開劣野 燒三文魚鮫

你估搵對象好似打飛機咁易呀

我會嫁啦

飛釘

我老豆成日食左一樣野覺得好食, 個排就要成日食
前幾日食左間餐廳幾好, 尋日食完今晚又話去食

執緊行李 聽朝飛

你有無PLAN

冇 咁9多日 9行都夠時間

call G x2036

X2046

9行最好玩

一到步 自己填完肚 再幫小爛袋搵地方填肚

有冇 A cup ？

旺仔小饅頭

唔好掛住我

去邊玩

日日callg

女女幾時生日？

D 架妹淨係做架仔生意，唔識日文扮唔到

有假架妹 可以call

叫老姆教你幾句啦

出年5月11 好似係

多數食啲一啖吞落肚嘅野

屌 食中大陸妹 會行幾年衰運 博唔過

而家市道差，架妹都接外國人架

依D野無計嘅

有時會元氣下午茶
不過好耐冇食過

要擺啖飯落口要好大既勇氣呀

冇錯

O!!!!!!reallly!!!!!!!!我咁撚靚仔

Btw 係日本比人周到洗唔洗坐15日

A仔勁熟

點解唔中意食飯呀

我朋友講

覺得飯臭

新人啊嘛
咁好撚緊係捽多幾捽
你應該同公司啲c9撈熟d
問下佢地點搞

朋友即係自己

姆姆豬你唔信我

auntie冇講錯 識埋啲咁既朋友
仲要唔介紹

咪係
仲以為a仔係正氣嘅

屌你
咪撚理佢啦

我朋友唔是我

仆街...依排左胸有D抽抽地嘅感覺

那有不咸濕的男人

我唔似你咁架

解釋等於淹飾

收嗲啦你

How much？大聲點.jpg

有志田未來feel

姆er 幾錢q 架文點講

第一眼就睇左邊...
就要左邊個個啦

無料試しは大丈夫ですが？

兩個都無興趣
天生鍾意啲成熟啲

其實好少靚女日本條街，靚個d多數都比人搵左去拍av

無料試大丈夫？

無料

免費

日本人好講禮貌, 知道你咁有誠意一定打動到

左邊個個點解無人簡....
我眼光真係咁差

宜家要唔正經先有對象架

右邊剩係個笑容都溶化人

おじさんと遊で 金をあげるよ

唉...忠忠直直 終需乞食

根本姆姆豬好熟

你地返工有無遇過D高分低能嘅人?

講緊個肥妹？

左邊有野咩
有種韓feel

小新黎

日文呢家野我唔是太熟

去日本ktv叫開仔仔

好信唔信 信谷歌牙你

教我
每日一句 ？

不如買支翻譯筆啦

Dono kurai no okane Q

照講

三姑六婆
笑撚死我

老母一見到我就話我同港孩冇分別
洗唔洗俾個奶嘴你咬

你係屁孩

食緊開心樂園餐

換左邊隻公仔呀

唔話你G

幫我換隻

菊梓橋幾好j

聽聞7仔換緊果隻勞蘇碗有炒風

公司啲姐姐係咁問我攞貼紙

下我換左喎
咁都炒到

我以前有朋友做7仔 好多時啲客唔要堆貼紙就俾我 話唔好益公司 益自己人好過

fd子話勞蘇炒到200

每期都有人換成套拎去賣

見過班阿蛆係711同人交換

711 d staff收埋炒咋？

其實711啲人知入面個隻係乜

我讀書尾段有堆咩海賊王 班同事日日去7仔食野 拎印花 加錢換 相同就同7-11 d staff 換

個隻海賊船第一日就斷左啦，俾d staff收埋

如果食煙既話可以換得好快

買煙冇印花啦清

佢地買點數卡拎印花

買左條新線反而叉電倒水 代表咩

冇左好耐啦

CHING 點解知買煙無印花
你偷買煙話俾媽媽知 等媽媽打到你反皮

阿女食煙~

常識來嫁

你即係話姆姆豬無常識

喂 我冇出聲7個回覆啦喎 咁都燒返轉頭係你唔著喎

隻揪..唔好講咁多

潛水了

no咁

學緊淘寶啊

台灣有間叫頂好既超市，英文叫Wellcome

good name 今日行左貓村同咩

貓村好似好多病貓，環境好差

只係行貓村咋。。。晏晝3點幾先到瑞芳 聽日就去三個地方

冇呀爸爸
以前問啲食煙嘅人拎印花
佢地話冇我先知咋

都唔係喎，我見d貓都好hea又比人摸

台灣有個叫親子台，播小丸子同柯南

狗屎垃圾

我有冇眼花 好似見到飛釘

31歲中女黎講 真係好正

啱啱學識之你問我答~

我信A仔自學人生計劃可獲佳績

點解唔見左消防員 得返班文員仔

市民注意！警明起一星期嚴打亂過馬路

晏晝都想問

我想問好耐

消防員會唔會俾甲由食左

早晨

仲有2日先放假

早晨 琴日放完假 返多3日又油麻地

早晨大家好嗎

早...丸姐

有冇見過某種人個樣太純而比人恰
個樣衰又比人針對

太平洋的潮水跟著地球來回旋轉

hello

返工唔比人恰已經萬幸

生得細粒係慘

咁首先要俾我地知道你個樣有幾純啦

其實係鈍

死肥仔收聲啦

職場如何保護自己
我好易比人恰比人笑

笑咩先

講多少少啦進仔

樣衰，鈍，轉數慢，動作慢
好難搵工，就算岩做但人事麻煩

香港人多數仆街

試下唔好自己打沉自己先
如果你一行出黎 已經俾人覺得你好恰
咁已經輸左一半
輸人唔輸陣

屌⋯⋯唔記得攞藥
要返屋企攞
遲到啦

我排斥全世界

食藥要緊!遲咪遲囉

王道

我都唔記得拎啲精神科藥

今日射波

劍劍 你應該冇男人咁嚴重掛

射完好返去訓啦 下午見

又返到去做狗被人撚仲未做好心理準備

呢個講法又啱喎

我無精神問題

quit左去，唔好嘥時間

唔係咁意思

everybody 來吧，再滴汗～

我有

岩岩有個司機係路中心訓著左 ....
唔開車 依為佢死左

唔好意思...劍叔

嘻

遲早出事

點解可以咁熱

好天到呢....🤤

係囉 點解公司都咁熱

今日超曬唔知咩事

自爆

你睇到啲咩

咁好眼力

拎住電話既手指

M 巴~

啲人識小小扮代表

唔係日日都咁曬咩
朝朝返到公司心口都多達水

好眼訓

累公司虧蝕200萬美金 男職員服藥自殺

凌晨1時，中環士丹利街50號信誠廣場，一間貿易公司的42歲外籍男負責人報警，指一名姓楊32歲男同事留下遺書，稱因工作問題不開心而欲自殺。警員接報調查，在上水鶴藪路燒烤場的一輛私家車內尋回該男職員，他聲稱曾服食藥物自殺，清醒送北區醫院治理。

據稱，男職員疑令公司損失200萬美金(1,560萬元)，感到不快而輕生。

大家千其唔好~

今日係特別曬呀
爸爸唔好成日流口水啦

肚餓

早餐中

豬長粉燒買, 熱華田

食早餐啦
今日食咩呀

豬長粉燒買呀~ 你呢 ?

捱埋今日再捱多日

想射波

TGTIF

美心買左排包咋

未翻到？

唔問我

依家朝早咬麵包都唔平

糖兒~ 靚唔靚呀~

返到啦

14蚊食2日

你兩個成人呃鳩人, 仲講

關我咩事？

我已經當咗你兩個一齊架喇~

寒底者勿入
見到有post吹奏買黎試下
隻蕉養唔熟

今日食巴馬火腿意大利三文治

幾正
烤乜廚

你食乜啊

抵死呀

離咗婚啦

通常一日已經出晒疹~

開工..要潛水了

即係火腿包啦

$3xxx

包

係高級火腿包 有地方會高級左

最衰都係你

飯兒隻手（好似係）咁型棍

武漢景區玻璃橋賣點..........

遊客偷拍裙底春光
【星島日報報道】湖北武漢首座跨山玻璃天橋上月在黃陂木蘭天池景區開放，但不到一個月玻璃橋就成為網上熱門「偷窺最佳拍攝地」，橋上女性的裙底風光一覽無遺。景區保安稱，多次勸誡偷拍者無效。

《楚天金報》報道，近日天氣炎熱，不少年輕女孩會穿著短裙短褲在玻璃橋中間拍照留念。而在橋下幾十米的一處遊客休息處，有一個高於地面的遊客步道，距橋上垂直距離不過十多米，給了偷拍者可乘之機。

not mine, mine is filthy piggy
我唔戴戒子又唔戴錶架~

話說糖er你收到d淘寶未

[急!!!] 帶bb同細路仔去旅行搭飛機一問!!

群情洶湧

之前有個POST講BB應該寄倉先好睇

之前日本返黎 隔離係2個小朋友加一對老豆老母
太夜搭飛機個時個2個都勁乖訓著
落機開始醒
佢地應該唔舒服係咁喊
佢老母係咁叫佢收聲
成架機望住佢鬧仔 差在未出手打咋
心諗 好心咪帶佢地搭飛機啦仲要凌晨機

有出聲算係咁啦, 有好多老母係索性唔理個仔, 由佢喊, 之後個老豆係到睇ipad

落機咪由佢喊囉
鬧做乜鳩佢都聽唔明嫁啦
成程機佢地都訓晒算係咁啦

聽講怪獸出現, 會有好事發生

我fd子生左個仔未夠一歲
佢成日心思思想去旅行
我叫佢等個仔大學畢業先

要係佢消失前許3次願

新人？hi

唔好嘅事會發生

個3個願望係怪獸快D走?

怪獸消失~ 怪獸消失~ 怪獸消失~

等20年好仆街

屌, D日本人SEND EMAIL黎D英文完全唔明, 我情願佢寫日文

write japanese la fuck you

我有個日本客ok喎，但啲野全部加密，attachment都要用密碼開

認真, 我真心睇唔明, 我幫老豆落ORDER買鯉魚旗

Thank you for ordering this time.
I am [NINGYOHIROBA].
In the photo you ordered, some carps have moved,
&#183; Nylon carp green carp 0.6 m single item
&#183; Nylon carp orange carpet 0.6 m single item
&#183; New satin gold blue carp 0.6 m single item
And we are.
Were not there any mistakes in ordering here?
We look forward to your reply.

乜野叫some carps have moved
有D鯉魚被郁左?

今日第一日扮工,多多指教

幾靚啊
不過有d貴

我都係
每日都係餐蛋bell+豆漿

剛剛先返到公司

未啊
個貓太空艙同鞋墊未到集運中心
你想要包膠?

好驚肥西加BB呢個combo

btw 我上次飛12個鐘
一上G即刻戴耳機袋袋平安
訓足全程 飛機餐都miss曬
但起身一望 隔離個frd個眼袋跌到落個肚腩到
心諗 係咪有心事失眠
點G一除耳機 即刻聽到前面有個B度
WE WA 鬼叫
原來我個frd全程G 都冇訓過

所以 比多小小 買個靚耳機 保平安啊

我想睇耳環

上次個鬼仔BB好可愛呀. 差唔多落機果陣, 個老母同佢係架機行前行後.

APM 耳環

我平日出街戴個對係同款黎
不過細d姐
大個對唔見咗 所以淘過

但檸檬洗得乾淨喎

咁即係邊對啊

幾好唔錯

斟比你兩個飲~

佢話TIFFANY 呢啲牌子傻西瓜先鐘意

十字幻茶又幾好飲 等睇我飲到心肝仔卜卜跳

咁有冇

想睇心口仔卜卜跳多啲~

口裡說不...心裡卻...

佢應該冇

好過panadol先

我+奶茶

你買比佢，佢咪一樣勁冧，有邊條女會唔鍾意條仔送野，啲女覺得送野代表著緊你，愛你

果D要飲木瓜奶

我唔同意喎, 送乜野都好重要

之前朝早飲幻茶會頭痛

你都冇..............

d仔最鐘意條女送隻豬
好似係

6份REPORT終於做左2份

飲完會精神啲一日嘅好開始

一札？

償還過
才如願

你唱左咁多歌, 我終於有隻係成首識唱

唔準講女啊

咁講仔?

想飲冬捏死

討論下我lo咁

有冇諗過戴唔係圈圈既耳環

我有戴過石個d
但好MK
同埋好似好炫富

好有心
你女朋友真幸福

年年都送花.

你地有冇睇出面個個癡線佬追女仔post

好撚恐怖.

通常收花個一下係超開心 拎住影相同埋po ig 好多人like個下到達高潮
但拎住周圍行 同埋去食飯個下就會覺得好似有d柒柒地
翻到屋企望住扎野唔知做乜9個下 心情就會跌到低潮
然後就會發脾氣咁同男朋友講話 希望以後唔好送花

得你無?

直接click 右上角睇wtsapp對話圖就得

做咩話我癡線佬

講到你收過花一樣

推介動漫個到笑撚左

聽翻黎得唔得先

我之前收過爆炸盒
d相後面全部都係字
都好感動

一年會帶佢去一次日本旅行

真係神經錯亂.

一陣返埋位睇先 今朝見爆post唔想追

睇圖得架喇

男神

原來係我令你改變的 我真傻

睇到 "給我照顧你好嗎"
樓主秒回左句NO
笑到我痴線

我都覺
我碌返上去望名
屌你糖糖黎既

你係咪睇少左個0呀.

我都好無良心咁笑左

大師, 想問下, 你女友收花收公仔有咩反應呀 ?

給我照顧你好嗎?

Yes

佢癡撚咗線啊

可以

6，其他

有2套H漫推薦比你睇
我D正能量都係係看漫畫個度學架

你就不了 nonononononono

姐係咩

試舉例加以說明（10分）

要孝順家人.

如果你覺得我係狗公都唔緊要
因為我知道我唔係

性格

我覺得糖好狗公

社交 我會唔會好怪

當然我會同你結婚 呢排記性差咗

依句我諗左好耐, 有咩關連

有擔帶

我無癡線
係係公司太多野煩姐
給我照顧好嘛?

腦豆你睇咗未

啱啊
聽落好似係女強人feel

推女仔睇我的英雄學院

同埋唔同處境ge人會有唔同ge諗法
例如屋企由細到大都冇乜資源比到佢
即時佢覺得條仔好型都只係會J下
拖住個個一定係有錢照顧到佢同佢屋企ge人

7. 全部 包括其他

好認真諗完
發現好難確實答到大師果幾樣野邊個吸引d

咁你一定單身

貪心的女生很討厭喔～

一分鐘沖杯咖啡好過啦
訓醒

要你失望了

頂 我諗起個句

癡線 我有男朋友

認真答 風趣幾重要
至少一開始認識會想多啲接觸先

我的希望不在你身上喔

咁都攻擊到你?

No

娘娘今次答得咁精準嘅~